未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（453）

眾望所不歸系列之樓豬未上水

樓豬

大理石

咁遲

係咁搵埋仔

所以下個po 係邊個開

出黎啊

你

why always me

樓豬去左邊

你1001🍇🍈🍉🍊🍋🍌🍍🍎🍏🍐🍑🍒🍓🍅🥝🥑

原來係咁，下次到1000就唔應該覆

留名

宜家又咪訓左

今晚去玩

竟然，回光返照

想join

Hi

路清

雲清

I'm no longer able to hold it back

6日前開

又要剪

貓貓

支持下水果哥

媽咪

浮仔

做咩

放工了

搵爹吔

生果hi

準備緊！！！

支持

生果我來了

被女飛左了

感建分

偷懶

一日唔上水

奇怪，點解完全無人

人呀

好嘈

哼

真係好攰呀

食雞

做咩黎

佢畀我打完

尋日靜左成日，以為d人死曬

十級忙

樣樣都有壓力

雖然樓豬都係未上水

又想打多幾下

幾忙都要食

佢豬

即刻滿足你

今朝食咗粢飯 超級飽

打你呀

支持笑笑

只可以我打你

幾幸福

宜家食野已經無以前咁開心

做咩都係

你都傻

後悔

傻笑就傻

食飽好滿足

打你

唉

你連笑笑都唔夠打

係 飽得好緊要 仲有杯豆漿 係用外賣碗嗰種 超級懷舊

仲要好平

輕鬆啦

支持你地隻揪

我game over

嗨

你好你好

爹吔呢

楚

係屋企

搵緊工

呢排有咩搞

搵工讀書補習

我都想返工 等完sem先
依家讀書 同牛仔

嘈佢

好嬲

希望請我 本身個份人工太低
有仔牛

有幾低

Hello

牙痛

咁低 希望請你啦

牙早
咁都真係有啲低

貪佢近又無野做返去得個坐字
有時仲可以做功課
好耐無見你

低到傻唉

咁都抵玩嘅
好過做自己嘢但0收入

真 希望我完sem搵到工啦

算okay啦 咁岩依排返唔到
諗住不如直接搵新工
你呢 依排有咩搞

好難搵 比心機

依家專心讀書先

點解會返唔到
但呢個時勢都唔易搵工
冇咩搞 放咗2日假又要準備返工

唔想讀書

要上返ugc

本身幫人補習個到加左堂
真 又要返工了
仲諗住聽日上完堂就可以慢慢hea

點解仲未爆

咁快手

幸幸
唔快啦

幫我補未

🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🥭🍍🥥🥝🥑

你洗鬼補

以卵擊石 何必呢

我要做功課

撕爛佢

三千字。。。。。。。。。。

啊

Cls

幾時交

Tmr

仲唔做

今晚去燒烤

join

燒雞

燒到塊皮脆脆地

我屎

lm

起身！

我都屎

歡迎大師！！

你叻喎

無錢比打手費你

嘈你！！！

嘈笑笑

～～～

爹吔

嘈死你

gup 住me
目及

~~~

mk

Bbq

You!?

原來係咁
岩岩先返到屋企

係咪想食屎撻

yes

今日真係好辛苦

No想

bad

辣辣

典牙

樓豬未上水

一齊打到佢上水

今日真系好攰

點解有2個負皮

正返你

從來都唔做呢啲嘢

我日日都攰

hi

眼訓

牙明

咁支持我?

楚楚

long time no seeee

上水啦

返工返成點呀

各位早晨
眼瞓到仆街不過我估計自己成晚都唔會瞓了

係咪瞓曬啦各位

早

一到秋天個個都出池

大把人無

唔緊要我無

邊係

0

發覺諗嘢唔可以諗太deep
會好唔開心

餃餃都出左pool

唉，一諗野就會越諗越負面

剪佢

最近真系好多野煩

我都無

感建分 工建辭 家建搬

不過全部都唔係

咁係咩 我畀啲建議你

真係無 我毒撚嚟

你唔係西黎架咩

無啦啦心情差，覺得煩

搵貓貓玩

無養

玩人地嗰啲

真呀

身邊都無人養

貓貓係我女朋友

又冇人

功課呢

撕

唔好嘈 要瞓了

居然出自你口

咁嘈囉

笑嬸又咁早

Work

要食飽

唔想食住

一陣要食的

一陣再算
眼訓重要d

好眼訓。。。

要啦

嘈醒你

好飽呀未食都飽

此po 已完

真 個個都走曬 我都沒心機入黎

聽日test

真，樓豬日日潛水

加油

好耐冇見 你都加油

而家份工hea到爆

唉，又訓唔著，樓豬可否出一出黎

搵到工咪好

咁正 我忙

訓啦

係既

又要早起又要失眠 搞唔掂

琴晚好夜訓？

琴晚四點訓掛

一陣要六點半起身

仲唔訓

訓得著既 就唔會係到了

日日都出去 車費都冇幾百

訓唔著 先出現

鍾無豔？
莫須有之罪啊

唔好用手機啦
早啲訓啦 數下綿羊可能訓得到
都可以試下深呼吸1分鐘 會易訓啲

數緊連豬

會魂遊太虛

可以屙咖啡豆

Blue仔

走黎走去 走黎走去

同我瞓

係我個腦裡面走黎走去

.

good morning

咁早

Morning～

屌你老母唔夠時間

返工嘛

笑笑～
放工了 終於可以食嘢

唉 你放二

打錯

餃！

餃姐

埋佬

咕嚕咕嚕

行緊番屋企

咁夜

返我屋企？

兒夜姨野以夜儀野

我們這一家

仲未瞓

而家d人咁惡....

好好笑

Hi 豬

打 9惡人

咩事呀笑笑

好心問佢攞乜嘢 仲要串77 最終係自己衰

邊個

客

理得佢，由佢發up

樓豬出黎

點呀

好臭

日日潛水，身為樓豬好意思？

我就爛

好得意

嘩

咩

剪爛你

點會

有沒新圖

搞咩黎

咁慘

請假？

樓主

出黎

大理

Hi 生果哥

咁樣會拍碎石

反正同碎左無分別，日日潛水

Sigh

又失眠

點先訓

食藥or飲酒

剛剛飲左罐藍冰330，等佢揮發下

真！

要飲得多先work

未打完你

但聽朝又想早起，真係煩

一齊打笑笑

訓呀

打你！

你夠我打？

未試過又點知

咁隻揪

我一個打10個

好

🍇🍈🍉🍊🍋🍌🍍🍎🍏🍐🍑🍒🍓

你有冇我咁大隻

有冇！

冇呀！

靜啲 瞓了

咁乖 唔打了

又係好靜嘅一日

嘈啲

早咗入嚟

Trump Trump sure win! 聽日Sleepy Joe 當選一個月唔上黎

嚟緊要test唔想溫

受受

幸子咁早

生果仔

彈出彈入

你打乜

打到你開花

你搵連豬啦

揾你

搵連狗？

唔搵你喇 搵我啲功課

n嬲呀f

有乜好嬲 將呢個記性放喺第二度可能會大有作為

唔理 我要嬲你

反白眼 emoji

👁_👁

你係無語

我係打你

Noooooo

大力打

上堂啦

唔畀上

我要去bin打我嗰班唔上水groupmate

依張好似都睇過

偷偷地say hi

楚：屌哂你地

898

爹吔好能惡

你蠢！！！

why

入錯台

我專登的

台主就係有權周圍走！！！

多謝媽咪支持

台主大曬！！

嗨幸豬

好耐冇見啦

幾乎日日都要返工上堂 好攰

做尖未

食緊雞了

我今日都食左
不過好難食

同爹吔？

同媽媽佢話舊雞好似壞左
我食曬佢先講

你自己唔識架咩

因為我覺得無咩事個味覺壞左

今晚痾壞屎

我最近都好多考試啲project嚟緊都要交 搞唔掂

有屎柯都好

好多功課 但未想郁

做份功課之前仲要帶活動 好麻煩

miss hun

你啲post就點樣黎

點解可以開到咁多個

每個鐘可以開3個

點諗咁多topic

手指唔小心撳負皮

我叻

要剪手指了

一定係你太膠 比一打你

......

Gogogo

笑笑早晨

早～～

開心未

難受一朝早就要重新諗嗰個project

神奇

埋埋

埋B早～～～

諗完都係要做

係。。。。

Grp project...

叫埋大家一齊撕

咩叫 糕沾軟粥

蘿蔔糕？

高瞻遠矚？

？？？？

真係蘿蔔糕呀

Really this means

傻笑

有冇人記得我呀

今日放假陪佢地

耳仔好高

大耳仔大眼仔

眼大大

掛住貓貓

笑笑

岩岩打完兩粒鐘羽毛球

跟住搵貓貓

點解冇人 有野睇

終於上水 生果哥叫咗你好耐

真係冇諗過咁順利

支持佢地

好得人驚 好似離地

幸運

吊床黎 估唔到佢哋鍾意瞓

可能因為凹咗落去四面都有包圍有安全感

又會咁啱望住你嗰邊

又淨係唔覆我

預佢地24小時兩個加埋食100gram糧先夠kcal，真係岩岩好24小時食哂

真係奶爸 遇到你都係佢哋幸運

係咩

我都同貓貓好fd

希望佢哋會食雞肉 今日開左罐唔食

你愛佢 佢地無視你

咁快食雞肉 佢哋幾多個月大？

想陰我1001

佢地暗戀我

邊有

你開

不過你有好多狙擊手

偏偏唔對你發情 知咩事啦

我一個打撚死晒佢地

惡

貓貓好掛住我！

唔夠惡會生存唔到

你掛💩

適者生存

你食

大隻者生存

你喜

冇嘢食點算

日日要食雞

No chicken

只可以食樹皮或者食樹葉 揀邊樣

咁點變大隻

冇得變

咁打你

淨係識得打

我咩都識的

兩個半用啦 有牙仔，今日開咗罐三文魚同埋吞拿魚癲左

有貓貓了

上次同貓貓玩 咬到隻手花晒

唔好用手指同佢玩，佢細個慣咗大個就仆街

係呀，今次兩兄妹，佢哋兩個互相照顧，今次安心勁多

我緊係知 唔想甩手指手背花晒

邊個係哥哥呀
佢地啲紋幾靚

黃色虎紋係哥哥，叫柚子
三色貓係妹妹，叫桃子

柚子係四兄妹最大隻，而家大 桃桃1.5倍

大隻

桃b
呢個名好呀

貓奴有冇準備買衫比佢地著

打死人

上次麻仔有4件着都未着過俾我留低左，再遲啲先

點撚解要返工

楚姐同我一樣玩失蹤人士？

究竟你想點

到時影多啲相

我一陣都返

因為佢？

係

而家照舊返8放6，冇左1.5倍ot $$

返9日放一日當補返每日OT嗰一粒鐘。

當多啲時間陪貓貓同埋做運動，肥了

時冷時熱

我都想陪貓貓

係，但今次唔咁曬命了又開ig又剩，麻仔真係對我黎講太大陰影。

返9放1
咁唔洗陪女朋友咩

養返隻

可能會

照開ig
當記錄佢
但唔公開都ok ga

仲有星期日嘛，女朋友貓痴會成日黎撚貓

返9放1 唔係連返9日，只係返九日工放一日

唔係租屋咩你，領養要家訪

我依家自己IG到用精選story囉。。

都可以家訪架

撚完貓貓撚畢地
哦嚇一嚇

過到就得啦

每日OT一粒鐘，加埋就係一日

我覺得開個ig記錄佢地
會開心啲

到時真係日日唔出街

咁又係，聽日開啦咁

辛苦你了
一日10個鐘 好累

貓貓會嫌你煩當你癡漢

真 頭半個鐘會勁嗲點玩都得 之後就坐係到唔理我

真係癲，我返到星期五、六。做野狀態好差。

早兩星期做左一單好撚撚撚撚重要既野，俾老細由5點屌/訓話到夜晚10點，唔開心到係人地面前喊

Btw麻仔/女朋友個單之後冇喊過

開啦
唔好當曬命
當係記錄佢地成長

幼貓而家摸佢唔理我，未識享受

楚豬

做咩跟我一齊上水

佢地兩個自己玩 唔理你

痴漢跟蹤你

做野狀態差 真係差啲
好易做錯野
做錯又會內疚

除左開罐/想出去理下我 喵下，其餘時間都唔喵，好靜，真係可以當佢哋唔存在

想食甜品

唉，壓力大，所以有貓貓減下壓

靜咪仲好

真，個時又要估，你想食嘢你想玩你想出嚟定係想瞓瞓唔到定係想去廁所

可以比貓撚下
見到佢地都開心

佢地幾時先可以出黎自由活動

今次有埋cam，返工都可以睇，唔洗心掛掛，睇到佢哋瞓到成隻豬咁就開心

今晚放佢出嚟探險

想join佢地玩捉依因

係腳板
返工都mon住佢地

可以講嘢

今朝嚇撚死我老母

仲可以有聲
咁你咪聽到佢地 喵～～～

係呀，然後俾咗權限女朋友，佢都可以去cam睇貓貓

啱啱先喺度話，正呀佢哋而家瞓咁多今晚可以盡情玩

夜行性動物
貓仔真係好qq

食左癱仔先

屯門有第二間好食啲㗎

依家出唔到遠門了

有貓

幸幸

Group project

一齊打佢

剪爛佢

華都有咩黃店好食 @餃

有幸

等我訓練隻貓咬你

貓貓好鍾意我唔會恰我

咁快食哂100g糧，仲未開罐

專恰毒撚 即係我

我又恰

你係毒撚你都俾貓恰

我恰佢地
扮摸佢但又唔摸

西面 牛蓋
淨係食過呢兩個

新人留名

你覺得幾歲結婚好

有錢先考慮

即刻。唔好走出黎害人

點先叫有錢

邊個話結咗婚就唔會出黎害人

有嗰陣自然會知

感謝你的分享

有錢移民好過啦

問佢

直接問？

慢慢傾 慢慢套

慢慢啦屌
你問我地 其實係無答案既問題

去邊好？

一個星期

我同幸一齊打你

有錢先再諗去邊

其實係
只係好淆底 唔知點解

我一個都打贏你地

Sor

無必要淆
慢慢黎比較快
試下套下
感受下

有諗過返英國

呢樣靠你自己啦

我好大隻的

比啲時間啦

返到即返啦

我仲大隻

唔信

會啊 但諗緊幾時

係咪要我自貼？

儲定錢

冇興趣睇 898

好撚正 日日對住自己j

其實我而家返去都得

返未

30前返

30號？

碎

留係香港把撚咩 有得走好走啦

唔捨得你

帶埋我走 最多以後幫你清老泥

要同我結婚先得喎

結未 律師樓錢你出ok？

我bc仲要我出錢 u on9？

又恰窮撚 屌你老母 有錢一早走撚左啦

去住美國小鎮大街先

派飛畀我未

食飯88

抵你蝕咁多

叻

悄悄是別離的笙簫
沈默是今晚的康橋

會唔會佢都受緊好大壓力呀？
男仔都係受軟唔受硬

其實我都拍得未夠穩定
男朋友有時脾氣唔好 語氣好重鬧兩句
（佢好鍾意鬧 DLLM/ Fuck you等粗口）
我就玻璃心 好hurt
然後會委屈到喊出嚟

諗太多啦 有唔滿意 唔開心 平心靜氣溝通下 講話你想見佢見多陣 呢d唔講對方未必意識到

嘩 佢講到出口 你有咩諗法

講說話比你聽姐 氹下佢啦 係大細路架啦

最近工作感情壓力都好大
好想拋開所有

其實寫上面嘅說話係因為知道有啲事快到盡頭 雖然白天係表面無傷痕 但到夜晚一個人就會承受巨大痛苦

人之所以痛苦 係因為活係現實
如果可以係幻想入面一直唔醒就好啦

沒人hi

hihi

早晨

早 訓多一陣起身

香香

埋b

肉b

點解我係肉

用下心機氹下佢開心啦

月巴食交

臭馬

你好

打死u

我又睇撚左

眼細
Sorry

好傷心

唔好嬲

太攰？

係呀
真係好攰

你個心得肉肉

件事唔係咁架

我明架啦

你做咩咁負

真係唔係咁

你變了

y

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
每晚勉強全面離線未見得更易過

餃子入面啲餡

Kolor首時差幾好睇

想打就打

餃餃

好味道

豬